唔想返工呀！！！！！

點解咁快就星期一

對聽日返工覺得好大壓力！！！連續返工反而唔會

冇錯假期真係令人又愛又恨

邊有人想返工

算啦，鬼叫要出糧